有QAS 冇僱主 可以申請保安牌?

如題

同埋想問下想做工廈/公司 係咪都係甲類?

PS.第一次

ok ar

Thx